# Task Controller 

Этот проект немного надуман и создан ради изучения python _(в частности ООП, а также его батареек)_. :slightly_smiling_face: 

Проект представляет из себя протокол-оболочку для работы с другими, подключаемыми к нему функциональностями _(далее просто пакетами)_.

Модуль `protocol.py` импортирует главный main-объект из каждого пакета, добавленного в список `_FUNCTIONALITY` модуля `settings.py`.
main-объект это главный контроллер подключаемого пакета, имеющий функцию или метод `run()`.  `main` и `run()` могут быть просто псевдонимами для соответствующих класса и метода.  Ожидается, что `main.run()` находится в `__init__.py` подключенного пакета. 
Доступ в протокол осуществляется через объкт `Terminal` модуля `terminal.py` где происходит авторизация пользователя. Терминал стартуется в функции `apply()` модуля main.

Предварительно установите виртуальное окружение.
В командной строке запустите модуль `main.py` с необязятельным аргументом <кол-во_потоков> _(по умолчанию 1 поток)_. :upside_down_face: 
